土耳其客機降落滑出跑道斷開兩截 未知有無人傷亡

土耳其伊斯坦布爾機場有客機在降落時滑出跑道，據報機身斷開兩截，暫時未知有無人傷亡。

涉事的是土耳其飛馬航空的客機，外電引述當地傳媒報道，客機在降落薩比哈格克琴國家機場時遇上下雨天氣，懷疑是跑道濕滑導致意外。有圖片見到損毀的客機冒出火光。

土耳其飛馬航空客機降落伊斯坦布爾滑出跑道事故，市長辦公室在社交網站公布52人受傷，包括兩名傷勢較重的土耳其及南韓籍機師，他們全部送院，事件中無人死亡，當局仍然進行救援及善後工作。

報道指，涉事客機意外後斷開至少3節，有乘客自行由客機爬出逃生。客機一度著火，其後被消防員救熄。

當地運輸部門公布，涉事的是一架波音737客機，機上當時有近180名乘客及機組人員，由第三大城市伊茲密爾飛抵伊斯坦布爾，但在降落時遇到強風大雨而「硬著陸」。

波音定空中巴士？

Boeing 737

又737

斷開3節都無人死
勁好彩

2020年2月都未過就發生咁多事⋯

2020 難易度係 Inferno mode 好痴線

土耳其客機失控衝出跑道最少三死逾百傷

#兩岸國際 土耳其飛馬航空公司一架客機降落時，失控滑出跑道，機上最少3人死亡，179人受傷。 (2/6/8:11) 全文

No新聞話有人死

Now news

2020 第2個月已經幾單飛機出事....

Tailwind，Wet Runway仲要land

死3個算係好彩

士耳其又地震又雪崩又斷機

點解土佬航空評價咁高？唔係好信土耳其

關火雞航空咩事?